岩岩upgrade 完 條女無畫面

岩岩幫條女up grade 完 換左mb CPU 同8gb ram
之前有砌開機
應該全部缐插岩 key board mouse 風缐都有著
但係出唔到畫面
求救

甩display.插mb output,關機再轉display card

試過

重新裝過cpu

咩年代，仲用VGA

抆走條ram識唔識叫?

部野文書

即係唔裝ram?

抆走唔用開機

你換咗mb cpu要重裝windows
有冇插返去on board display？
同埋拎走哂d ram試吓

我知呀 連bios 都未入到

唔識叫 但mouse keyboard 無著

啲線鬆左？ 我之前都試過條cpu電插唔實 風扇郁但無畫面

裝U時有冇灣咗腳

Spec 係？

MB: ga a320
Ram: ddr4 3000 8gb
Cpu: ryzen r5 1600
Display card: 760ti

剪下指甲好喎

換隻有hdmi mon 試試? 電視 etc.

想喊

試左了

關唔關舊hd 問題

裸咗部機試

岩岩試左

我估可能燒咗粒u或者mb

放電30秒再開機

大力啲拍下佢

一定係粒u 喇唉 mouse keyboard 著

火牛啪左制未?

佢話七日一換一 燒cpu 可以換？

唔啪點著機

SOR, 廢UP左

聽日電腦鋪開唔開 部野老母急用

Cpu power cable 插咗未？

裝返個喇叭聽聲LA

乜MB 又唔講清楚....

記得睇用戶手冊, 睇用乜bios, 再查對應bios 的嗶聲表

唔識唔好自己一個搞...

換個細機箱省下位

BTW 可以重插d 電試下
甩埋個display card
裝返個喇叭聽下聲就最好啦

砌過五部機以上 未試過呢個情況

火牛唔夠力？

甩乜display card? 1600 無 igpu / on board display / apu 架

齋插cpu mb+ram 試左睇下入唔入到bios
唔得就似撞ram

Display 卡好撚煩 成日搞完都黑畫面
係無電個隻黑 定有著 但無野出？

比著我 我會甩哂d 野
再用火酒紙清下d 金腳再插過入去

用760ti !

多餘既銅柱有冇甩哂先裝mb?

明天請早...

建議你打好個full spec + 詳細描述情況(有冇電到底板, 風扇(連CPU風扇)有冇轉, 有冇post 過keyboard)

你而家可以

PS. 記得甩左火牛綫 等一陣/按幾下power制先做....

1. 將無野甩晒佢, i.e. hdd, ssd, m.2, dvd rom, sound card之類

2. 試下再插下D底板 / display card power 綫, 插另一條ram槽, 睇下有冇落銅腳

如果唔得就搵人/搵個speak, 聽聲

OP 講唔清楚...

回post者有8成9up

關唔關新機舊hd 事

係wo

咁假設甩埋個display card, 再裝返個喇叭正常聲開機
咪知係咪display問題